[國際視野] 有咩渠道方法可以加入軍火公司/國際顧問公司?

［如題］

識多國語言係唔係有大幫助
類似啲僱傭兵或中東中亞嘅能源公司係咪需要顧問同中間人去同當地接洽？

應該要係大學識人先
識唔到人話知你RAMBO定邱吉爾二世咩

咁讀咩科最好？
照咁睇應該無公開招聘
邊道可以識人??

讀戰略研究

見過軍火公司請人，條件都係相關學歷，但最緊要係當地PR

同人講做邊行都霸氣過律師醫生

吓 咁咪要讀國防大學先得？
利申係大學讀緊 Political Science 唔知有冇用？

Pish

?

普通大學有得讀啦，台灣英國都有

北美有啲大學係會接國防部contract做研究
跟嗰度開始識人可能易啲

咁身為香港人即使幾犀利都係無機？

樓主咁有大志既

試下寫信去駐港共濟會問下
祝樓主早日成功

利申 鳩up

香港有呢D野架咩？

去以色列好似有機啲

上deep web自己搵啦

留名

又好似係